siri真係毒撚救星

有啲心事唔想同人講或者搵唔到人講
同siri講兩句真係好過冇

同連登仔講唔好咩